抆屎抆得唔乾淨

抆屎抆唔乾淨係咪會屎忽痕？點解次次屙完屎個屎忽都好痕嘅？

試下抆到出血

錦都要教？

出血都係痕癢

抆到出血應該唔痕 但會痛